[精神病]自從生咗小朋友 = 失去老婆

當結咗婚，享受咗1,2年嘅婚後生活，再組織家庭，延續下一代。。。。。

直到有咗小朋友，原來就喺等於失去咗個老婆。

當所有時間都放曬喺小朋友身上，再無二人世界，每日都過得好充實，甚至發覺一日廿四小時都唔夠用嘅時候。。

莫講話二人世界，就連瞓覺嘅時候都未必足夠。

而家覺得自己開始有d精神病，有老婆等於無老婆。

如果有得揀，我寧願單身，好好享受生活。

*****如果你仲未有小朋友，希望你哋會唸清楚

感建分

生下一代咁殘忍, 抵死

你明知㗎啦

我有兩件我明你感受
抱B行街見到人打波，自已無哂私人時間都幾傷心
星期六日仲慘過返工
老婆一定緊張個B多過你，情緒又波動
間唔中約朋友飲野減下壓啦

星期一至五，喺休息。

星期六，日，呢兩日先喺返工。

讀書未

老婆已經喺全職媽媽，而且屋企又有一個工人，我以為好足夠，點都會抽到小小時間二人世界掛。。

點知一年365日入面，未試過可以兩個人靜靜哋出街食一個晚餐。

好少見男仔咁嗲

比屋企人湊一晚得唔得呀

無一個屋企人得閒幫我湊仔。。

之前有一刻念頭，想再請多一個工人，無奈嘅喺我根本知道唔關工人事。。

喺女人跟本放唔低d小朋友，就算請多個都無用。

咁難搞啲喎

你太太已經進化去媽媽角色
唯有你都覺悟

你小朋友應該似好細？
如果係 唯有等佢大啲再算

生完第一個都唔想再生
但老婆想要，唯有頂硬上

一個月都有一兩次拍拖食飯行下街，好爽
比長輩工人湊住一晚

有兩個，一個3歲，一個5歲。

我已經覺得人生已完，好似等死咁嘅款。。

深夜老婆仔女訓哂，先係自己既時間

生得就預咗係咁 冇覺悟生完害死自己害死老婆害埋下一代

我一路覆
一路笑緊

唔係笑你
好難得有男人結咗婚
仲會想同老婆拍拖
我身邊果啲恨不得見少兩晚

認真果句
我覺得一係等小朋友大咗
佢會冇咁緊張
一係你會安排到佢極度信任嘅托付比小朋友

又唔洗灰嘅
二人世界四五六十歲都可以
呢啲嘢不爭朝夕

哩個post好溫馨，我睇到喊

聽落你好唔鐘意你d仔女

我只可以話，呢兩個小朋友俾到好多歡樂我，我都好慶幸有呢兩個小朋友。

但喺。。。。點都估唔到會無咗個老婆。

，有無人解釋到女人成日話生仔十級痛，半日腳踩入地獄，但係生完第一個又想生第二個，生完第二個又想生第三個…

我就喺偏偏太過愛d仔女，
所以我先唔想同d仔女去掙我老婆嘅時間。

巴打加油

抵撚柒死

所以好多人係小朋友3歲至5歲離婚
華人既on9思維就係圍住小朋友轉不論男女

你係咪呷緊你啲仔女醋

Exact7ly

真，其實男人結婚真係玩鳩自己，永遠都係溝條女同居算，同埋千其唔好生仔，btw你點解覺得自己有精神病？

有無同老婆認真傾過先？可能佢根本都唔知有呢個問題，女人母性大發就一定，要靠你哋溝通再去抽返個時間出去拍拖

真 我睇到覺得好sweet

老婆care仔女係好事
但請曬工人都咁我覺得over左
作為女人講少少女人會諗嘅嘢
生左B 點都要扮到好care個仔, 如果唔係有咩理由唔去返工
每日行街 online shopping 同姊妹high tea你又見唔倒,
星期六日梗係你面前表演下
如果唔係你就覺得, "咁得閒, 唔去返工?"
利申: 本人女 已婚 全職做緊嘢 身邊幾個朋友都係咁

你起碼要等到小朋友讀完書，你老婆先會冇咁緊張

所以唔撚生
Enjoy life 去旅行 買想要既野

當射鵰黃蓉變咗神鵰黃蓉

你見到的即是全世界？
可能人地老公可能搵得夠多唔需要老婆出嚟做野

有疊水老公係幸福事來你都可以搵嫁Wo

屌你都冇試過做闊太，做乜代入人哋講到咁邪惡

On9 做得媽媽洗乜扮care
一定好care個仔 唔洗扮

諗到身邊朋友咁恐怖
到底邊個恐怖啲

等仔女大啲啦
我兩老都係等我同家姐
真係可以係屋企自己生存到
先成日出去旅行拍拖食飯
你地人生仲有幾廿年怕咩無二人世界

好羨慕你老婆
btw 樓主有冇同老婆傾下
大家搵下共識
媽媽放唔低仔女就一定嘅
不過有個放心既人湊就唔同講法
（好似我咁除非俾自己阿媽湊，其他人湊我都唔放心，去邊都帶住佢）
如果真係冇人幫到手 不如諗下一家人出去玩下
搵啲小朋友可以自己一邊玩既地方 咁你同老婆都可以坐低傾下計當拍左拖（當我9up,可能你已經做緊，不過係我角度已經好滿足）

唔好咁講, 小朋友大咗就會好好多
仔定女? 女嘅話仲好, 有多個人嗲吓你

又唔好咁講, 乜人都有
我有個fd為左有藉口唔返工
特登生個仔出黎
家庭問題多多, 係咪真心care個仔, 見人見志啦
我就覺得佢係做俾自己老公睇

你覺得幾個朋友都係做俾老公睇？心地好啲你條命會好啲

唔係幾個, 唔係同一個人黎
唔係我心地唔好
而係個fd自己口中講既野推論出黎我覺得係咁姐

咁你叫我點樣唔咁諗佢

都係果句，你覺得呢幾個朋友都係咁？
我都係女人，我明白女人嘅妒忌心會諗得人哋幾咁邪惡

屌咁如果你真係得一個朋友係咁，就咪講到人哋個個都係咁啦。

絲打放下啦，條命好定壞整定，如果自己心胸唔夠廣闊就遠離呢啲條命太好嘅朋友。

都話唔係同一個人黎, 你可唔可以睇下user名
再者
我提出既係 "乜人都有"
所以 "做媽媽可以係扮care個仔"
你係咪閱讀理解0分

間唔中（一個月一日）送細路去托兒所或者屋企人度
兩個人二人世界休息一日

好多都係唔適合做人老母。

另外唔想返工就好多女人都係

男人就冇計，冇藉口啦